瑞士Grindelwald europass一問

話說小弟4月會去歐洲

中間買左europass 會上grindelwald

想問interlaken上grindelwald 果程europass 用唔用到？

Google左勁耐都搵唔到答案

求各大神指教

記憶中好似用到
上少女峰先用唔到
好似係

我之前去完，有份地圖，留tg我影相send俾你？